唔知有幾多個人有down 1823

自從上星期係連登睇到個post 講1823我先知道有呢個app
原來又幾易用
雖然個回覆同埋行動慢左啲，我前日反映左啲問題，去到今日都暫時未有人處理，但有send email俾我話已經將問題轉交左該部門

等我數下佢地要幾多日先可以解決到個問題呢
一直都覺得政府啲部門咁多公職人員但又唔知道有咩做就想係咁彈啲野做俾佢地

利申：一直想向各部門反映問題但直到依家先知有呢個app，希望大家推廣出去將香港變靚啲